{
    "Overview": "概况",
    "Data Tables": "数据表",
    "Online Data Tables": "在线数据表",
    "Offline Data Tables": "离线数据表",
    "Data Table": "数据表",
    "Tables": "表",
    "Table": "表",
    "Table Name": "表名",
    "Entities": "拼接主键",
    "Entity": "拼接主键",
    "Entity List": "拼接主键列表",
    "Features": "特征",
    "Feature": "特征",
    "Feature List": "特征列表",
    "Feature Views": "特征组",
    "Feature View": "特征组",
    "Feature View List": "特征组列表",
    "Feature View Name": "特征组名",
    "Feature Services": "特征服务",
    "Feature Service": "特征服务",
    "Feature Service List": "特征服务列表",
    "SQL": "SQL",
    "Tutorial": "教程",
    "Languages": "语言",
    "Feature Platform": "特征平台",
    "How to use": "如何使用",
    "Done": "完成",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "docs": "文档",
    "Databases": "数据库",
    "Database": "数据库",
    "Update": "更新",
    "Submit": "提交",
    "Delete": "删除",
    "Create": "新建",
    "Dependent": "依赖",
    "Request": "请求",
    "Schema": "Schema",
    "Request Schema": "请求Schema",
    "Demo Data": "演示数据",
    "Request Demo Data": "请求演示数据",
    "From": "从",
    "Deployment": "Deployment",
    "Deploy": "部署",
    "Test": "测试",
    "Execute": "执行",
    "Validate": "验证",
    "Data Management": "数据管理",
    "Feature Management": "特征管理",
    "Service Management": "服务管理",
    "Others": "其他",
    "Create Feature": "创建特征",
    "Create New Feature": "创建新特征",
    "Create Service": "创建服务",
    "Create Entity": "创建拼接主键",
    "Test Service Version": "测试服务版本",
    "Develop Feature": "特征开发",
    "Delete Service": "删除服务",
    "Feature Service Name": "服务名称",
    "Feature Big Screen": "特征大屏",
    "Advanced Management": "高级管理",
    "Step": "步骤",
    "Import Table": "导入数据表",
    "Display Tables": "显示数据表",
    "Test Data": "测试数据",
    "Entity Name": "拼接主键名称",
    "Primary Keys": "表主键",
    "Whole Process Wizard": "全流程向导",
    "Import Hive Table": "导入Hive表",
    "Load Hive Data": "加载Hive数据",
    "Deep Copy": "硬拷贝",
    "Preview Data": "预览数据",
    "Description": "描述",
    "Feature Description": "特征描述",
    "Add Description": "添加描述",
    "Name": "名称",
    "Dependent Tables": "依赖表",
    "Feature Name": "特征名",
    "Feature Names": "特征名",
    "Type": "类型",
    "Actions": "操作",
    "Limit": "限制",
    "Rows": "行",
    "Feature Service Version": "服务版本",
    "Version": "版本",
    "Search": "搜索",
    "Latest Version": "最新版本",
    "Set Latest Version": "设置最新版本",
    "Features Service Versions": "特征服务版本",
    "Update Version": "更新版本",
    "Latest": "最新", 
    "Not Latest": "非最新",
    "Display More Options": "显示更多选项",
    "Create Database": "创建数据库",
    "Map Hive Table": "映射Hive表",
    "Display Import SQL": "显示 SQL 导入",
    "Display All Versions": "显示所有版本",
    "Related Feature Views": "关联特征组",
    "Related Feature Services": "关联特征服务",
    "Notice CLTV Text": "注意：网页版支持标准Hive数据引入，CLTV数据需要通过后台引入。",
    "Dag": "Dag",
    "Offline Jobs": "离线任务",
    "Offline Job": "离线任务",
    "Feature Collection": "特征集合",
    "Data Import": "数据导入",
    "Create New Database": "创建新数据库",
    "Return to Choose Database": "返回选择",
    "Execution Mode": "运行模式",
    "Online": "在线",
    "Offline": "离线",
    "Load Offline Data": "加载离线数据",
    "Path": "路径",
    "Development Process": "开发流程",
    "Development": "开发",
    "Information": "信息",
    "Settings": "设定",
    "Offline Sample Generation": "导出离线样本",
    "Key": "字段",
    "Management": "管理",
    "Task": "任务",
    "Center": "中心",
    "Tasks": "任务",
    "Preview SQL": "预览生成 SQL",
    "Return": "返回",
    "Generated SQL": "SQL 转换代码结果",
    "Node Settings": "任务节点设置",
    "Node Name": "节点名称",
    "Node SQL": "节点 SQL",
    "Please input": "请输入",
    "Choose Features": "选择特征",
    "File Format": "文件格式",
    "Export Path": "导出路径",
    "Export Options" : "导出Options",
    "Path Hint": "file:///data/path, hdfs:///data/path, hive://db1.t1 or openmldb://db1.t1",
    "Feature Service Description": "服务描述",
    "Deploy Feature Service": "部署特征服务",
    "Reference document of options": "参考Options文档",
    "Offline Sample": "离线样本",
    "Offline Samples": "离线样本",
    "Create Offline Sample": "创建离线样本",
    "Job ID": "任务编号",
    "Format": "格式",
    "Options": "选项",
    "Text of introduce create offline sample": "用户通过选择特征和设置参数，自动提交离线任务，把离线样本导出到本地或HDFS分布式存储中。支持组合多个特征和特征视图，文件格式、导出路径和导出配置可参考",
    "OpenMLDB documents": "OpenMLDB文档",
    "Offline Sample ID": "离线样本编号",
    "Job Type": "任务类型",
    "State": "状态",
    "Start Time": "开始时间",
    "End Time": "结束时间",
    "Parameter": "参数",
    "Cluster": "集群",
    "Application ID": "应用ID",
    "Error": "错误信息",
    "Create Feature Service": "创建特征服务",
    "Text of introduce deploy feature service": "用户通过选择特征来部署特征服务，相同服务名称可支持多个服务版本，更多部署参数可参考",
    "Success to create offline sample": "成功创建离线样本",
    "Text of creating offline sample": "导出离线样本任务需要1到10分钟，请等待。",
    "More details": "查看详情",
    "Create more": "继续创建",
    "Success to deploy feature service": "成功部署特征服务",
    "Display log": "显示日志",
    "Hide log": "隐藏日志",
    "Test Feature Service": "测试特征服务",
    "Text of introduce test feature service": "用户可以通过输入测试数据，测试特征服务的功能和性能，测试数据格式请参考",
    "Execute Online SQL": "执行在线 SQL",
    "Execute Offline SQL": "执行离线 SQL",
    "Text of introduce execute sql": "用户可以通过输入SQL，执行在线或离线SQL，执行结果会在下方显示，SQL语法请参考",
    "Execute Mode": "执行模式",
    "Import Databases": "导入数据库",
    "Import Tables": "导入数据表",
    "Online Import": "在线导入",
    "Offline Import": "离线导入",
    "Text of introduce create database": "用户可以创建新的数据库，请参考",
    "Text of introduce create table from sql": "用户可以使用SQL语句创建新的数据表，请参考",
    "Text of introduce online import": "用户可以进行在线导入，把用于在线实时计算的数据导入到在线存储中，请参考",
    "Text of introduce offline import": "用户可以进行离线导入，把用于生成离线样本的数据导入到离线存储中，请参考",
    "Create From SQL": "使用 SQL 创建",
    "Other Create Methods": "其他创建方法",
    "Create From Parquet": "使用 Parquet 创建表",
    "Create From Hive": "使用 Hive 创建表",
    "Text of introduce load data": "用户可以进行在线和离线的数据导入，请参考",
    "Import From SQL": "使用 SQL 导入",
    "Import From Parquet": "使用 Parquet 导入",
    "Import From CSV": "使用 CSV 导入",
    "Import From Hive": "使用 Hive 导入",
    "Create Feature View": "创建特征视图",
    "Text of introduce create feature view": "用户可以使用SQL语句来创建特征视图（单个SQL定义的一组特征）和特征，请参考",
    "Visual SQL Tool": "可视化 SQL 工具",
    "Add Feature Description": "添加特征描述",
    "Main Table Keys": "主表主键",
    "Text of introduce join keys": "单特征组不需要配置，如果选择特征来自多个特征组，需要填写特征SQL的主表的主键，例如'id'，联合主键可填写'name,id'",
    "Create Table": "创建表",
    "User Input SQL": "用户输入SQL",
    "Text of introduce load data infile": "用户可以导入数据，请参考",
    "Create From CSV": "使用 CSV 创建表",
    "Output Table Name": "输出表名",
    "Hive Path": "Hive表路径",
    "Text of introduce create table from parquet": "用户可以使用 Parquet 文件创建新的数据表，注意如果需要导入 Parquet 数据需要在创建表后启动导入任务，请参考",
    "Text of introduce create table from hive": "用户可以使用 Hive 数据表创建新的数据表，请参考",
    "Other Import Methods": "其他导入方法",
    "Text of introduce import table from sql": "用户可以使用 SQL 来导入数据，请参考",
    "Text of introduce import table from parquet": "用户可以使用 Parquet 来导入数据，请参考",
    "Text of introduce import table from csv": "用户可以使用 CSV 来导入数据，请参考",
    "Text of introduce import table from hive": "用户可以使用 Hive 来导入数据，请参考",
    "Mode": "模式",
    "Success to submit import data job": "成功提交导入数据任务",
    "Write Mode": "写入模式",
    "All Features": "所有特征",
    "All Feature Views": "所有特征组",
    "All Databases": "所有数据库",
    "All Tables": "所有数据表",
    "All Offline Jobs": "所有离线任务",
    "All Offline Samples": "所有离线样本",
    "All Feature Services": "所有特征服务",
    "ID": "ID",
    "Detail": "详情",
    "Create Data Table": "创建数据表",
    "Import Online Data": "导入在线数据",
    "Import Offline Data": "导入离线数据",
    "Offline Job Log": "离线任务日志",
    "Check Completed Log": "查看完整日志",
    "Execute SQL": "执行SQL",
    "Text of introduce create table": "用户可以选择列类型来创建表，请参考",
    "Add Column": "新增列",
    "Columns": "列",
    "Preview Table Data": "预览表格数据",
    "Online Scenario": "在线场景",
    "Offline Scenario": "离线场景",
    "Export Offline Sample": "导出离线样本",
    "Analyze": "分析",
    "Success to create feature view": "成功创建特征组",
    "SQL Playground": "SQL实验室",
    "SQL Result": "SQL 结果",
    "Insert Single Row": "插入单行数据",
    "Row Data": "行数据",
    "Delete Service Version": "删除服务版本",
    "Success to insert data": "成功插入数据",
    "Test Service": "测试服务",
    "Service Version": "服务版本",
    "Data Columns": "数据列",
    "Text of introduce path": "用户可以指定 OpenMLDB 服务的本地路径，需要加上'file://'，也可以使用'hdfs://'或'hive://'等路径",
    "Request Data": "请求数据",
    "Switch Json Data": "切换 JSON 数据",
    "Request Fail": "请求失败",
    "Request Success": "请求成功",
    "Execute Fail": "执行失败",
    "Execute Success": "执行成功",
    "Delete Fail": "删除失败",
    "Delete Success": "删除成功",
    "SQL Usage Examples": "SQL 使用案例",
    "Spark Config": "Spark 配置",
    "More Options": "更多选项",
    "Refresh Log": "刷新日志",
    "Refresh Status": "刷新状态",
    "Filter SQL": "过滤数据 SQL",
    "Add Index": "添加索引",
    "Request Feature Service": "请求特征服务",
    "Choose Index": "选择索引",
    "Feature Result": "特征结果",
    "Feature Table": "特征表",
    "Randomly Extract Feature": "随机提取特征",
    "Source SQL": "来源 SQL",
    "Computed Features": "预计算特征",
    "Advanced Usage": "高级用法",
    "Feature Columns": "特征列",
    "Text of Introduce OpenMLDB": "OpenMLDB 特征平台是基于特征数据库实现的 Feature Store 服务，用户使用 SQL 来定义特征，离线场景中选择特征生成离线样本，在线场景中选择特征实现实时特征计算。",
    "Text of Insert Single Row": "用户可以根据选择的数据表的 Schema，直接插入单行数据到在线数据库中。",
    "Text of Online Scenario": "在线场景是上线特征服务，使用在线数据提供硬实时的在线特征抽取接口，用户首先创建特征，然后选择特征来部署特征服务。",
    "Text of Offline Scenario": "离线场景是使用分布式计算，对离线数据进行特征计算并导出机器学习所需的样本文件，用户首先创建特征，然后选择特征来导出离线样本。",
    "Copy": "复制",
    "Function": "功能",
    "Example": "示例",
    "Text of SQL Playground": "用户可以执行任意的 OpenMLDB SQL 语句，在线模式下会请求在线数据库，可进行在线数据的增删改查；离线模式下会提交分布式执行的 SQL，可进行离线探索或样本生成。",
    "Text of Computed Features": "用户可以通过预计算把特征值直接存入 OpenMLDB 在线表中，然后访问在线表数据进行读写特征。如果需要实现更复杂的特征计算逻辑，可以通过命令行或SDK来编写 OpenMLDB SQL 实现。",
    "Display Sample Features": "显示样本特征",
    "Filter with Index": "通过索引过滤"


}